班示威者肯放未

就係你搞條送中條例
先搞到有人示威
你班狗仲隨機捉人